遊行係支持既，不過要認清事實，遊行=超1，雨革=超2，但政府硬推逃犯條例=吉連

遊行唔係唔做得，但總唔可以對手能力越來越升級，但次次都只係搵普通版超級薩雅人去對抗架？唔怪知得鑊鑊都民主最黑暗既一日黑暗咗幾十年囉

跟住又硬係忽然走班人出黎話人反對遊行就係鬼，喂！人地敵方早已經唔係桃白白喇，宜家菲利都識變金菲啦，你仲限死香港人一定要搵普通版超級薩雅人來打先至得，未打都知死路一條啦

香港不會死, 就像上海其實也沒有死一樣, 還是有些上海人會爭取上海話的生存, 以及復興上海文化. 只是... 在上海爭取上海的復興, 比在香港維護香港的未來, 要困難很多, 畢竟上海的文化被破壞的程度甚深, 香港還富有很巨大的力量. 我們在這起點開始, 總比別人容易.

也就是說, 如果我們這一代不爭氣. 那麼, 在未來就會有一些人, 也希望復興香港, 但他們將會面臨更惡劣的處境. 無論我們散佈多少失敗主義, 事情還是會繼續的, 不過以後的世代會抱怨我們, 為何不及早行動呢?

今天我們還很強大, 所以我們今天就需要行動, 而不是等事情再惡化之後, 留給後代一個更惡劣的環境要他們面對. 就像污染食水不會令我們立即就滅亡, 但他會留給後代長久的健康損害. 致癌物不會令我們立即就死, 但會令我們未來有大病, 成為社會未來的醫療開支. 所謂短視與有遠見, 分別就在於能否看到未來.

又話遊行係做俾美國佬睇，乜宜家美國係鎖國？訊息封閉？人地連代表團都派咗黎立法會見香港班議員啦，駛你走班人出黎講？如果當日冇更有力既行動，只係行一行既話，美國佬一定覺得你地市民只係看得件事好輕，立唔立法都冇乜所謂咁

如果真係六月九號集合到好多人但係又只係做d溫和又冇後續既事，連雨革級數都做唔到既話，個結局唔駛好高智商都應該估到

和理非遊行係俾美國最好既理由去制裁中國
當然唔係唯一要做既野
如果上倒donald trump個twitter

完全冇道理，和理非遊行只會令美國佬覺得香港人唔介意，因為以往通過任何惡法之前，香港都一樣只係和理非，而且對港共政權不痕不癢，港共政權大條道理立法

仲有呀，美國本身冇義務幫香港人，這次只是中美角力，香港人如果肯俾強大壓力班貪官同港奸，最冇膽既港奸都夠膽立例，橫掂佢立咗例等於立咗大功，又唔會俾香港市民打，又奈佢唔何，弱智既官都肯搶呢個功積

完全冇道理，和理非遊行只會令美國佬覺得香港人唔介意，因為以往通過任何惡法之前，香港都一樣只係和理非，而且對港共政權不痕不癢，港共政權大條道理立法
仲有呀，美國本身冇義務幫香港人，這次只是中美角力，香港人如果唔肯俾強大壓力班貪官同港奸，最冇膽既港奸都夠膽立例，橫掂佢立咗例等於立咗大功，又唔會俾香港市民打，又奈佢唔何，弱智既官都肯搶

打少咗字

煽動暴力

搵完全自在極意空就可以砌低吉連

遊行係農夫炸

我已經好俾面班左膠，雖然唔應該俾

講得好

反對遊行既抗爭者，出發點唔同五毛，反對遊行既抗爭者係知道普通既超級撒雅人根本唔會夠打，所以佢地會認為能夠製造到更大壓力既抗爭行為才足以有力同港共政府周旋，超四又好，比古洛又好，格比達又好，當然有身勝手之極意更好，當然雖然係冇人寫包單會贏硬，但至於當睇到敵人升晒級既情況底下，至少唔可能仲係要限死人用返隻普通撒雅人出黎同已經升咗好幾級既敵人打囉，倒返轉有d自稱係想爭取民主同香港人權益既人，每次都要限死抗爭者用最弱果套，到有抗爭者想升級你地就反而唱淡，甚至派打手去搞散佢地，仲話佢地係鬼，倒返轉，你搞散人地，又限制人地要用old model，究竟邊個先係鬼？

今時今日既逃犯既危險性，加上今日同以往不同既形勢，已經超越咗多年前既廿三條，敵人已經唔係菲利級，已經係吉連級，叫人用返新十年都冇效既舊招，咁你咪即係叫市民上街配合政府做場戲，做大輸家

除非遊行個刻港共"震"壓

咁你提議下應該點做？批評個個都識，但連登既評論永遠都冇solution,呢啲post除左用黎分化我都唔知有咩用

屌你睇到巴黎yellow vest左幾個月得到啲乜
港豬遊行喎

對呢班面皮厚過維港既柒婆會有用唔該用下個死人腦

正一馬榴戲

唔同層次，差太遠

之前好多左膠五毛一見到有人批評和理非抗爭就問你點做，如果有人或者團體諗到d比較激進既方法，自然會諗辦法去組織，公開講，特登俾你去篤背脊，定俾個位你去挑剔？

所以「無我極境」= ？

呢個po咁有point 又易明，但無人敢回

假期出黎行=喂，夏季 嘉年華開始啦

雄仔好波

咩叫超1超2？咩連乜鬼野

可唔可以解釋下

55

咩意思

唔知佢呢個新回應諗咗幾耐？

想做

呢度好靜
以為返左高登

侵=全王？

未變超1直接變超2?

Bin c